前民主派議員湯家驊表示羅冠聰可以隨時回香港

湯家驊被問到羅冠聰現在離開香港，因為不能在境內繼續進行政治運動
//現在沒有向他發出拘捕令，沒有人再檢控他，但他現在這樣做是一個政治策略，他現在這樣做沒有人責怪他，如果他想回來，他可以回來//
湯家驊回答
2020年7月22日<BBC Hard Talk>
有時真係忍唔住笑

個樣真係成隻狗咁 literally

提提大家：XX哥，施XX，XX佳，係香港三大社會害蟲

聽講是男童哦

淚灑

11

雪廠

推返上黎鞭屍

佢乜風都收唔到就9up

當然可以回來啦
之後可以直接送中

好大巴不過證明羅冠聰醒目，記得倪康句名言

11哥預言家

因為淚灑雪廠街俾中共控制住
以「前民主派議員」身份入行會幫共產黨做說客做公關
但可以完全收唔到風
十一哥都幾柒

共產黨可以信? 2020年喇醒下啦